哈登真係好撚垃圾

佢d搏犯規真係好撚肉酸
垃鳩圾